[ 突 發 ! ] 吳卓羲穿上制服表示撐警

推

push

屌